【打鐵趁熱】何君堯法庭影相黑警唔告 但未有人向律師會投訴

其實黑警DOJ唔告, 邏輯上係無阻向律師會投訴

打鐵趁熱, 食住個勢, 今日再向香港律師會、英國律師會同新加坡律師會投訴

至少依家睇黎, 英國律師會肯認真處理

鍵盤戰士, 戰線無限

香港DOJ CLOSE FILE

香港 + 英國律師會開FILE！

推

push

Push

唔好推